大家點對付eq極低既同事？

話說公司有個仆街呀叔
持住自己響公司做左一段日子 有d經驗
問多佢幾句就發脾氣
同事都知佢態度差性格仆街
但因為公司好多野佢先熟
又要死死氣忍佢

好似前幾日咁
有野問佢 點知唔夠三句就又發顛
又話咩態度同佢講野
其實只不過係陳述返件事
同用返同級同事語氣講野
佢要我當佢senior聲氣咁同佢講野
on lun99
轉個頭又走去同我呀頭告狀 小事化大

好奇想知你地點同呢d仆街on9eq低既同事做野

濕佢一鑊先再問

對佢超有禮貌 反串佢一獲

當佢透明
講乜柒都唔理佢
通常ed人就人發一排癲 單單打打
之後都係唔理佢 就冇左條引
可以的話乜鳩都咪搵佢

最撚慘係因為佢有經驗
呀頭信佢講野
明明自己無做錯野都比條仆街話做錯

有呢d仆街阻撚住都唔洗旨意升同加人工
dklm

咁會搞到佢有野知會唔應你
轉個頭又同呀頭屈9你咩撚都唔識做錯晒

無得當
因為公司好多野佢先熟
逼住要問佢
連senior都睇佢頭 受埋氣

冇得避就轉工

翻工份糧包埋架啦 冇睇黃子華？

最on9係只要一同佢意見相反
就大大聲ban9你
只有佢岩咁

見到有同事同佢吵足成半個鐘
都因爲一件小事

最後個同事無佢咁好氣先收聲
好奇呢d人點樣可以職場生存咁耐

問題咪就係得佢一個人熟，咁佢放假咪冇人BACK UP到佢

其實你仲想點對付？ 因為佢一條友都壓到你班無膽鬼

呢啲隨時係腦細fd底黎
想收佢皮就冇乜可能 當磨練之後轉工啦

多謝你條廢柴19腦細縱出黎囉
我上份工條8婆又係咁
少少事唔順佢意就嘈生晒告御狀
痴撚線無事個陣當正自己阿頭咁
到人地叫佢幫手就縮沙

馴服

屌佢老母
最鍾意就係鬧班細既
明明唔撚關我事都講到關我事再眼超超
一唔用佢既approach做既就發哂脾氣係咁屌
真心懷疑佢係針對我
全部人都知佢性格好有問題

我公司都有一個以為自己係長工好巴閉
D態度真係想吊7佢西口西面

我都有啊反左一日，冇拉拉燥底教下教下，頂左2日既轉部，之後日日西佢面

所以…
無料就唔好扮4條啦，人哋就係有能力先做到嗰個位

不如話間公司垃圾
少一個都做唔到野

如果一個人做到成間公司嘢得佢一個熟
咁佢都唔係senior邊個係？
咁佢都無資格擺架子邊個有？

我公司有個又係EQ好差，不過佢係乜人都屌，客都照屌